dinner....

死肥仔

條魚好正

冇菜

Rich

今日幾正喎好似

又出街

條魚is best

豆腐

滑蛋先啱

罐zero影出嚟托呀

有相?